有無見過A cup猩猩

只要你肯學猩猩揼心口
起碼都升一cup
我己經諗住開間豐胸店
請幾隻猩猩番嚟日日揼
今次仲唔發

嗯

揼開J多 依家條J長過黑鬼